[歡迎挑機] 食緊全世界最好食嘅放題火鍋

如題
食緊銅鑼灣新X

Ching食開屎？

打非中？

師兄有冇食過
唔好盲反

屌你好撚難食喎

聽講抵屌過稻X

好垃圾

未食過
唔會好食得過新X

好舊之前灣仔天橋嗰間都唔差
而家狗也不屌

有咩好食先？

屌 啲肥牛血水食多過你老母啲白帶

唔係喎
好正喎

利申:非打手

冇嘢唔好食

樓主正on9

師兄食開咩質素

請問你食緊低質滑牛定係受潮牛肉乾？

兩樣都未食過唔知點答你
上次去神戶都係食呢一個級數嘅牛
未來附近未有A5都有A4

而家改咗名好食咗
師兄過嚟試下

紅酒汁燴龍蝦球

最緊要有電視睇
即刻有家嘅感覺

原來係假膠post

一早話樓主on9

樓主識食

認真post冇人理

終於有正常人